請擺脫「所有女人都係雞」呢個概念

而家連登咁多00後
佢地真係無思考能力
甚至一啲毒啲90後真係會認為呢個係事實
我身邊就有唔少

我唔單止係為女性平反
更多嘅係唔想下一代有呢個思想
正如我地都唔希望下一代剩係識蝗語打拼音一樣
諗深少少 其實禍害一樣咁深

而家幾乎每個人都會上連登
如果以後佢地真係擺脫唔到呢個思想
我想講 係我地造成 係我地親手害鳩左香港

利申：90後教畜 教中一時聽到有學生講所有女人都係雞

Pish

比較想知教畜聽到中一仔講呢句之後有咩回應

雞都唔知幾可愛。

太細個就接觸社會陰暗面根本就唔係好事 d細路心理上根本接受唔到

香港女人唔係雞咁係咩

笑死人，要怪就怪啲on9 00後啦，怪我地？

中學雞學咩人上連登啊

冇獨立思考能力嘅人上嚟做乜柒，威

睇下 立刻就出現了

冇女咪覺得女人係雞

以前80後佔大多數年代
中學生偷上高登係唔敢講嘢
依家啲中學生做晒attention whore

留明睇臭蟲論

只因本身連登討論質素太低
偷拍都上得熱門
再咁落去只會淪為5p

至於責任係唔係真係只在00後？
我又唔覺得
正如你老母都唔會係你細細個教識你講粗口
然後同你講你講粗口係on9

所以大家一致認同TVB別名係CCTVB

認同樓主講法 但係要喺呢度實行比較困難 就算有一個po唔該講 但係都仲有十幾個po都係講緊呢啲嘢 祈求希望連登比較 有理性嘅人可以間唔中講下已經好好

雞就係雞啦
扮咩上菜
有錢咪屌得，男女都係

你個名

連登仔話全部女人都係雞，班00後就受
但連登仔叫啲00後躝，班00後就賴死唔走

班細路仔早啲認清事實好過啦

有教無類呀
教畜真係教畜

開post就改變到嘅話
關愛座做左香港國王好耐喇
不如叫啲女唔好因爲小恩小惠就聽人講算喇

咁大個人仲咁天真

一句ban過去問你老母係咪雞, 再用邏輯分析屌鳩佢地

Sorry 你既話我能力真係未到
比個list你 需要可自行入讀

我覺得先假設女人係雞，再嘗試去理解佢地，總好過嗰班自作多情俾女人背叛一次半次就喺網上做怨婦嘅純情毒撚

你作為老師應該教佢哋上三登勿認真

其實源頭係果d貪錢既女人囉，冇咁多呢d害群之馬，有撚人咁得閒講呢d咩，個個都正正經經識番個良家婦女

越多人信越好，少啲人爭女

從來唔覺得所有女人都係雞，亦都都好難認同
雞既係你有錢就做你生意，但係好多女人就算你有錢都唔會show你，認同“所有女人都係雞”既人普遍都唔熟悉男女關係，可能連雞都唔識叫

問題係只要你諗野科學少少，客觀少少。
就唔會反駁到。

感情用事既，就會話，香港有好女仔。
我到搵到好女仔等等

但，人地睇大圍，睇歷史，睇數據。
最終只有此人客觀結論。

香港男人娶唔到香港女人，大陸男人娶多左香港女人。
香港男人難搵左大陸女人，越南新娘。
男女收入比同消費比。

全部都會指同「女人係雞」依樣野。

你接受唔到「絕望真相」，唔等於佢唔係事實。

講得出呢句嘅人自己老母都係雞，即係自己係son of a 雞

只係「女人看經濟物質」「女人現實」「女人成熟」
既
難聽版本罷了。

全部講緊同一樣野。

連登係咁有影響力就好

你叫女人擺脫「男人養家」「男人有風度」「食飯AA係唔愛我」觀念先

係，你講既係「觀念」唔係「概念」呀，老師。

所有男人都想做鴨

如果唔係雞，咁係咩？有冇人有肯定既答案？

毒撚先會有依d思想

古時日本女人黎先進國家「唐代」打種

樓主好波

日本女人嫁敵軍

香港女人係

女人放低「向上嫁」觀念，男人自然就唔會咁睇佢地。

太細個會未識分網上咩係真咩係假
佢地聽到呢句就當真, 又真係幾教壞d細既
做教師係辛苦d, 平時上網9up係一回事,
要教好d細佬又係另一回事

不過都係果句啦, 上兩登勿認真
唯有教佢地上網好多野都係無聊吹下水

贈樓主兩句： 對牛彈琴 同埋 夏蟲不可語冰

部份連登小學雞對女性既觀感只源於 av ig 141
咪撚做醜人屌醒佢地，由得佢地打一世飛機啦
大自然會自行淘汰呢類基因

叫佢地改即係叫香港人自強醒覺一樣
吃力不討好

真係好多五毛惡意挑撥香港男女問題

多得連登毒撚小學雞 人講佢就講

所有女人。
大把人話「大陸女人更雞」
只係你唔扮聽唔到罷了

建制
潮洲怒漢
人地話曬都係贏國曾經信任嘅香港已完
咁大粒都咁講
幾時啲教畜可以教學生分清啲政府官員有冇教壞人？

然之後人地屌緊女，妳仲要打飛機

用頭先比人屌我既一句贈番你：有教無類
有能力嘅我一定會做
堅持粵教中就堅持粵教中
傳輸到正確觀念就傳輸

屌你老母死教畜
就係你型仆街搞到成日咁多中學生自殺
反省未呀教畜

其實一路個問題都唔係出嚟講嗰人 係啲小學雞冇撚腦人講咩佢講咩就覺得係型
明明人哋只係扮吓假膠笑吓就算 佢哋就真心
呢啲咁冇批判能力嘅細路就算我哋唔講 佢哋都係照樣當啲女人係雞

加油
大自然會感謝你

所有雞都係女人

咪撚拉埋併音拉埋講啦
9唔撚搭8學人教書
是撚旦拉埋d 19大義做類比
戇鳩仔先比你水到
你證明唔到所以女人唔係雞
你以咩為依據去指責持相反意見係人云亦云？
社會上女人係雞既實例多定唔係雞既實例多？
所有野背後都有個價
而好多價都係用錢衡量到

你
係垃圾
垃圾教畜毒害香港下一代沫殺下代邏輯分折能力就係你呢種垃圾
不服來辦
我等你，垃圾

依家求其出街聽到個細路都識講全部都係雞
其實咪同當年電車男興起毒撚宅男呢啲字一樣
只係依家啲女食翻，so fair

幾乎每個人都會上連登？不要看得連登那麼高

你件死教畜幾時死

而家連啲year 1 妹妹都要搵男友要有車

真正迫死學生唔係老師 係教育局 係成個教育政策
我地只係無奈地成為教育局嘅工具

我地有無反抗過？絕對有
結果有無人關注？明顯例子就只係TSA變撚左BCA

我可以代各位老師向不幸嘅學生講對唔住
亦都為當年教育你嘅老師向你抱歉

Agree

除左創意覺得連登同高登一樣

你咁講同黑警有咩分別 你係大義凜然就劈炮唔撚做屌鳩政府啦
依家咪又係幫政府赤化學生

你同黑警一撚樣 搵食姐

Ching好型

正所謂物競天擇

哇，好勁喎，你點樣反抗呀屌你老母，舉個例睇過？

無奈？無乜鳩奈呀屌你老母，夠唔夠膽打爛飯碗抗爭呀？

事後就講到好撚痛心又道歉又盛，個排新聞咁多嘅時候，邊個老師出過嚟呀？

仲學人教大道理？ 你醜唔醜？

有啲仇女撚唔係假膠嚟架 有啲重有老婆女朋友都照咁批鬥女性

凡係關女人事嘅post乜都萬能key咁鬧臭雞臭閪女權閪
念珠菌post又衝入去鬧人臭閪
自貼銀包post放相影到手指又話人收兵八婆
又成日開post/cm批鬥所有香港女性都係貪錢雞/日日迫害男人
人地話每個性別都有好同唔好嘅人又唔聽

咪話乜上連登勿認真
連登喺街真係好多人上 根本已經入咗主流
有時又俾記者cap post放上新聞
我都聽過啲人喺街話女人就係雞係公廁
日日呢啲低質comment完全係拖低forum質素同荼毒啲細路同分化兩性

樓主講句我同黑警係一樣 吹呀就ok

依d垃圾藉口 黑警講得多你幾百倍 佢地一樣照做野收人工 口稱自己係好人

開Po未？

連登仔係咁

可能你有獨特經歷令到你咁仇恨女人 但亦都唔洗咁憤怒

從來邏輯思考能力都係培養培訓出黎
但我諗連登不斷宣揚「所有女人都係雞」呢個言論先真係抹殺下一代思維能力
係，之前係有ptgf嘅post 亦有唔少「ig女神」做雞既post
但「所有」意指全部女人，而我唔希望香港嘅下一代會有著呢個觀念去成長

屌你老母收皮 你係教書佬 一出嚟二萬幾人工
你當然唔明搵萬幾蚊 比港女白眼個種感受
唔好咁離地啦

利申: 成日比港女看唔起 比港女當面笑鳩我做工程人工低都試過

1001嗰個開丫嘛

你老母都係雞

事實就係，無可抵賴

中一都上連登

現實真係有人咁顛??
班友唔係網上發泄咋咩

作為教畜你應該考佢地上兩登勿真心啦

我間學校啲學生就早排會跟風係度臭雞臭雞咁嗌對方
但而家都無乜

初中就一係完全唔識時事
有留意時事就大部分係蘋果日報立場
都唔係連登價值觀

講真啲學生受100毛，遵理影響大過連登啦

我只可以講 有時聽到呢句真係會覺得好難聽

你阿媽係女人既道理 都要拎出黎講

創意台玩認真討論咩
教畜

呢個概念係點衍生出黎？
呢個概念背後源自一個嚴重扭曲既社會價值觀
當人人都向錢看
金錢可以定義任何事
你就自然聽到 所有女人係雞/所有男人係鴨
人既身體價值<財富價值

應該反思一下
財富既價值係咪超然？
答案如果係「是」
咁呢個概念本身並無問題
答案如果係「否」
就要再追問落去
有無咩比起錢更重要
所謂貞操/自愛/自律/人既內在價值如何大於財富價值？

答唔到呢個問題
好難叫人擺脫
特別係社會競爭愈來愈激烈既香港

叫詹培忠出來跪低道歉囉

解鈴還需鈴木仁

與其叫人擺脫［女人係雞係公廁］或者其他on9觀念，不如叫你d 學生上少d 連登仲好啦，連登=5P=MK ZONE

劈炮係逃避唔係解決問題
而事實上好多內地老師逐漸取代香港老師
如辭職走埋 堅持粵教中嘅老師又更少
教「我們都是中國人」嘅老師又更多

當然有咁做
但對學生黎講連登講兩句
好過老師講十句

休息完要開始改簿了
今日覆唔到咁多
有咩要聽日先覆到

佢地唔聽你話咁都冇得好講喔，連登係垃圾係人都知，你要人係垃圾論壇唔留垃圾留言算唔算太強人所難呢？等於叫人去麥記唔食垃圾食物一樣

巴打 呢個問題夠寫一篇論文了
但的確係可以引起到思考

我憤唔憤怒除左有無粗口之外唔影響我地既討論內涵
我需唔需要憤怒除左我本人之外無人可以比我更清楚
唔到你話事
而我關注既大事大非亦無一不令我憤怒
包括今日開post既垃圾教畜
但我唔似你教d 10幾歲既靚仔咁易比你條垃圾轉移討論主軸
連登講完女人係雞
聽者可以思考「到底女人有幾多係雞」
而你去教書
無能力就唔好誤人子弟
邏輯思維係「到底幾多女人係雞，有咩因素令女人係雞，雞有咩特徵」
呢類思考我有做唔少
唔好將學生帶去你生活緊既童話
日本仔都有教學生養大雞仔自己食
誤人子弟既垃圾最大問題係覺得自己既思考比學生精密
而我經分析後對你既評價係戇鳩
當然你好大可能會認為認定你係戇鳩既學生係人云亦云比連登影響
但你條垃圾唔會思考你同學生比邊個幼維
唔好害人啦，好嗎？

連登仔：樓主係道德撚，呢度不嬲都咁痴線，你好偽善

男人女人都係雞

根本香港呢個社會就係咁功利主義
試下你教書人工仲低過香港人平均工資你都唔會做啦
大把老師都係為錢出黎做野 年年跳POINT MAX GM PT 33
又點教自己D學生唔好睇錢咁重要

依段片都幾好睇。
基本上用社會學生物學解析點解女人「向上嫁」(即係女係雞既好啲版本)
根本就係自然進化成咁。
除你你到人類生物特性。
否則女性依靠男人取得權力，保護，資源既大方向係無可能變。

你打hypergamy social science去google睇下幾多個解析先喇
你唔好主觀當客觀喇

屌你

依啲咪高質囉。

根本就駁唔到

現實識一個係咁
暗瘡毒撚嚟

而家幾乎每個人都會上連登

我睇到笑咗出嚟
你個世界真係好特別吓

認真，你不如叫d學生唔好上咁多連登會實際d

唔知點解去到連登所有呢啲嘢會變咗一個觀念
講真本身呢啲根本唔係一個概念 以前最多只係一句鳩噏嘅說話
上網講完就算 冇人會喺現實世界講呢啲嘢
真係好恐怖 而家啲細路啲獨立思考能力係咪咁差

根本有兩類人。

有一類真係覺得「濫交」「直換用性換錢」先叫「女人係雞」

有一類就個定義闊好多，唔會AA制，唔會真係一日出一半家用，最終其實係利用男人性慾黎換取物質或非物質好處既女人。

如果你指既係後者，真係只有好少女人「唔係雞」

唔好再同我講咩你個老婆點點點，人地係連人類以外，靈長類動物咁計，
所有女性真有咁既傾向。當然人類都走唔出個「大自然框框」

事實 99% 都係要有錢

無錢無真愛

唔知點解女人咁大反應，其實
同話「男人都貪靚女」無乜分別。
但男人會一句，係呀，欣然承認。

係女人咁鍾意玩文字遊戲。
如果改下話「女人鍾意上進男人」
咁女人又會無咁起晒鋼。
或者你改得「女人都想嫁得好」
佢地又會同意。

同一句野，玩少少語言偽術，女人就會有唔同反應。

你老母就雞

依度就係痴線佬論壇，點解因為多咗正常人上我就要收囗？咁同支那人逼香港人講支那語有咩分別？一係你起返個痴線佬論壇過我，比我表達小眾諗法

養不教，連登仔之過

有時聽到有人咁講 然後望一望佢個樣 再睇返佢個背景 真係好難怪佢有個咁嘅想法

你咁撚on9都學人教書就真係要檢視下香港現況

好同意

連登係咸網黎

四圍都有人貼ban圖

啲好嘅走晒咪淨得啲赤架囉
教育唔係打副本，打唔掂就棄驚唔玩
而係要逐少逐少去偷隻boss啲血
潛移默化到班學生成為完整個體
老師可以辭，但學生會一波一波咁嚟，佢地無得走亦唔識走
你唔撚好係到潑冷水
利申 非教育界

最恐怖係D女人都當自己係雞

for real ?

一直以為就咁講下
佢地點落黎
占你身邊幾多
講多D
share下

其實細路仔根本唔應該接觸呢啲野
可惜太發達太流通 搞成咁

吃不到的葡萄是酸的

港女又貧錢，性格又西

哂心機
身邊幾個80後有女 有啲仲成家立室
咪一樣話港女十個九個都係淫賤係雞
根本同老屎忽文化一樣 一代傳一代

只可以教學生獨立思考，無得叫大眾收聲
不過有樣野係真，連登啲意見太單一，細路上太多會奉之為真理
以前舊登意見流豐富好多

所以應該教佢地
的確唔係所有女人都係雞
但唔少女會為錢願做雞

如果ig無take down #ptgf
個total no.會係幾多呢

你成段野 我套返黑警入去一樣fit

我唔明Female hypergamy 點樣關係到所有女人都係雞？

我理解Female hypergamy 係講女人傾向嫁比社會等級較高既男，可能有錢d聰明d權力大d，頂多係個傾向，係生物學角度睇同男人鍾意屌後生靚女一樣，有助繁衍後代

但做雞唔同，背後假設女人既價值觀為金錢比肉體緊要，而女人同男人建立關係目的在錢
而且針對所有男女關係，指責關係背後女人既動機都係為左錢

所有女人都係雞 係控訴緊金錢至上，但又同時散播、認同、加強緊金錢至上價值觀既statement

唔係所有女人都係雞
只係所有港女都係雞

咁女人以乜黎換取﹖

「性」

就係咁簡單

結論就係你同黑警一撚樣
一方面口講唔滿意政府做法 另一方面收order 全收照做

都叫左你講句 我係同黑警一樣呀 搵食姐 犯法呀

明買明賣嘅公平交易先稱得上性工作者（雞）

正正就係男人要靚女，女人先能性<>物交換。
你好少見到醜女係有雞性，因為佢地就無籌碼去換。
想換都換唔到。
啲「好女仔」有幾多個係唔靚或者醜﹖

抽出核心，最終簡化男女關係做「財<
>貌」交易，基本上無錯到播
咁「財貌」本身就同性交易極相似。
咪出左女人係雞一說囉。

有乜好駁﹖事實黎啫。

從來無人話男人唔係嫖客播。
女人係雞，男人咪雞蟲囉。
有乜問題﹖

係咪要 拋棄所有女人都係雞依個思想
先有女屌

喺 NLP (Neuro-linguistic programming) 好似有個 concept 叫 generalization。

就好似 「所有女人都係雞」依個 label，就係因為社會上好多男人都遇到一啲貪錢又鐘意合理化自己貪錢行為嘅女人，所以就得出「所有女人都係雞」依個結論。

咁係咪真係「所有女人都係雞」？其實問依個問題根本冇乜意義，因為大家都知唔會 100% 嘅女人都係雞，總有一兩個會好少少掛

但既然社會有咗依個標籤，唔認為自己係雞嘅人都會被男人標籤為雞。咁當然有一班女人或者道德撚嘅會不停做啲無謂「平反」嘅動作，但同時亦有另一班女人接受咗依個標籤而慢慢真係成為咗男人心目中嗰種「有錢就有得包養」嗰種雞

至於小弟自細價值觀都唔係咁純良，所以一直唔係好接受香港教畜硬塞嗰套「道德標準」，小弟只係覺得嗰套「香港道德標準」同現實社會真係幾撚大出入

00後無批判思考 係擺明架啦

佢地諗野跟本唔會有邏輯
佢地唔會知乜野係謬誤

00後咁多藍絲就知乜事啦
支持高鐵/港珠澳大橋
政府話乜佢地就受

政府講野一定啱/錯？
要自己批判架

唔係話高鐵真係無撚用
但政府 強行起就係唔啱
講到幾撚好
48分鐘到就真係48分鐘到廣州咩
最後事實係成個鐘不特止
仲要轉車
去到廣州真係市中心咩
支持高鐵話方便 轉車轉死你呀

空穴來風，未必無因，唔係你班港女個個做雞做到咁光明正大，會有人有呢個概念？做完雞又唔認，想點

毒撚平台
係咁上下

唔係全部 但事實上唔少都係

詹議員講嘅

ig #ptgfhk個tag都幾十萬

全部女人都係雞
全部男人都係厹

女人唔比佢屌比人屌咪係雞
全世界嘅女都比佢破處就唔係雞

all G

雖然開一個po係改變唔到啲咩
但係好支持你講呢個問題出黎
因為自己都睇唔過眼好耐
除左呢樣 仲有好多錯嘅觀念呀
依家做老師係唔容易 希望你做個好老師

所有又誇張啲嘅
大部分女人都係雞 就合理好多

同佢講係呀，你老母都係雞

所以都話
以前小朋友錯
係老師比說話父母聽
而家小朋友錯
係父母比說話老師聽
你而d怪獸家長唔好生仔啊
學生自殺都入老師數？
你唔入連登數？
幾多人話抽首刷人生重刷

所以 應該係 大部分女人係雞

女人的確係雞，見到有錢仔自動腿張開 拋夫棄女去做人二奶既見唔少

ON9就ON9啦
以前班高登仔唔撚係細細個就上高登咩

岩呀 雨傘革命 學生比黑警打
應該唔入黑警數 全部入曬政府數
黑警都係打份工 佢地冇做錯到

係咪咁呀？

以男人天性會提高財力同權力會换取良好基因既女人
原因係物種default男人會改良後代
你覺得女人選擇財力權力係單純出於自身保障定係繁殖原因
基因影響品種優劣
而財力權力保障後代成長
以我睇哺乳類動物女人係default優先保障後代生存條件
呢個係我對女人係雞係生物天性上既理據
而我比較著眼經濟上既解釋

幾時啲教師夠膽企出嚟
去屌柒啲搞到香港個啲觀念錯曬嘅官員？
女人係雞呢句係由某位建制派議員講先
特別係好撚多戇鳩觀念思想都係由政府帶頭
啲咩冇屋住就死返大陸住
東江水貴過海水化淡就叫人飲水思沿
就最近個咩鳩嘢高鐵
由開始到宜家都係大話連篇
幾時啲教畜先可以教識香港啲學生
教吓佢地點解宜家要以奴才工為讀書嘅目標？

你點證明老師引導學生自殺？
但黑警打人係有片有人見到
咁樣都有得拉埋一齊講

我要重新講多次•所有女人都係雞•

你諗下自己老母係唔係雞

好威架姐你

睇唔起女人又需要女人，連登仔都cls
就算真係雞，都唔會有你地份

其實香港地大多數女人都係好女人，咁難免點都會有害群之馬。連登仔自己溝唔到女食檸檬咪覺得人地係雞囉。不如裝備好自己

同你個名一樣on9

做個1仔去屌屎眼

教畜式教書 搞到依家香港 幾日就一單學生自殺
係啦係啦教畜冇責任 教育局問題姐
教畜只係收order做野 1d錯都冇

會有依種咁扭曲嘅概念嘅人，好簡單一句就係唔識得尊重別人，同埋都反映出佢人格有問題

你咪又係連登仔

你假設左女人係為物質先有性關係
事實就擺明唔係
古代/戰爭時期/其他動物我唔知
現今香港一個女人，醜既靚既，正常打份工會餓死咩？
當人維持到基本生活需要，我就唔明點解你要假設女人要為物質去同男人扑野

女人可以因為好多唔同原因同男人發生或長或短既性關係
性格/興趣/錢/社會資源
乜都好，總唔能夠簡化為財貌交易

算唔算係人禽之辨其中一點呢

擔心呢啲 教畜你不如擔心

點解自己叫教畜先啦

其實係啲00 後唔識分現實同網絡世界

岩呀清 應該係所有女人都係雞係公廁先岩

無錯，我係連登仔不過我唔會同啲女講埋曬啲連登論囉

利申有女朋友

樓主教咩科

連登仔大部份都係中小學雞

揀女朋友一定要揀有錢女

[url]
[/url]
係時候鞭屍
連登有千幾隻臭鴨

你又知全部連登仔都係咁？
你個利申有咩用？令自己高汁啲？

我諗唔明點解最大責任會係教師度？
家長無責任去教小朋友正確人生觀念？
你覺得家長無份去加速到個填鴨式教育愈黎愈嚴重？
A家長補兩個習b家長補夠三個c家長補四個
根本係成班大人係度鬥 就拉埋小朋友落水
有幾多真係會了解小朋友想點？
中學時期最易反叛最易做錯事
家長就無責任了解自己仔女個心理狀況？
老師每日對咁多學生
除左教書預備教材又要幫佢地補課
仲可以一個一個咁了解佢地心理狀況啊？

你對雞既定義太廣泛
駁唔到

你咁講女人根本唔可能唔係雞

又或者要有女版佛祖再現割肉餵鷹
張開雙腿任由結紥左既油頭毒撚中出先唔算係雞

有女就唔洗話人係雞啦

所以我著眼用經濟去解釋
因為當女人唔想生
已經唔再可以用生物天性去解釋得到
可以話係引至物種滅絕既癌細胞

破左處係其他男人眼中就係雞

難道有人會屈一個盲既偷睇國家機密？
00後你地既概念無錯！

我做雞，我驕傲
大家盡情叫我地港女做雞啦🐥

我幾時講家長冇責任

我屌緊教畜有份整到個教育制度咁 逼死學生

到今時今日教畜都重逼緊學生 幫緊政府赤化
重要大義凜然講自己冇錯 左推右推 講我都係打份工

屌你老母教畜 自殺死既學生 我100%肯定教畜有份做成
咪撚再拉來拉去 成日搵政府同家長做盾
同黑警拎政府做盾咪一鳩樣
你同我講佢地有咩分別？？

屌過女都無資格鬧d女係雞
食完d女又唔負返責任

依家好多直必膠上連登
每次聽到有人認真討論啲 一聽就知係假膠嘅時候 都唔知笑好定喊好

連登仔為左嗌贏場交

連自己老母都歸類埋雞

咁以本傷人抵贏

唔淨係男女，五毛仲有好多地方煽風點火

窮人唔好生仔，種族大清洗

班死毒撚識唔到女發爛炸就話人係雞

根據加拿大當局公布的信息，在阿萊克·米納希安(Alek Minassian)把他的廂型車開到多倫多的人行道上，造成10人死亡，超過10人受傷之前，他在Facebook上發了一個帖子。

在帖子中，他稱讚了埃利奧特·羅傑(Elliot Rodger)，後者於2014年在加州伊斯拉維斯塔槍殺6人。25歲的米納希安也提到了「非自願處男的起義」(incel rebellion)，incel是非自願禁慾(involuntary celibates)的縮寫，一個網上的厭女群體常常用這個詞描述自己。

「非自願處男的起義已經開始了！」那篇帖子寫到。「我們會推翻所有的Chads[指受女性歡迎的男性——譯註]和Stacys[指拒絕和incel戀愛或發生關係的漂亮女性]！向至高無上的紳士埃利奧特·羅傑致敬！」

非自願處男是怎樣的一個群體？

他們是厭惡女性者，極度懷疑和貶低婦女，他們責怪女人剝奪了他們性交的權力（他們認為女性有義務為他們提供性交——譯註）。

根據南方貧困法律中心(Southern Poverty Law Center)對網路仇恨言論的一份追蹤報告，非自願處男起源於「搭訕藝術家運動」(pickup artist movement)，這種運動使用操縱性的手段吸引女性，但非自願處男認為它過於人性化了女人，因此拒絕加入其中。

最極端的非自願處男提倡對女性使用強姦和其他類型的暴力。
毒撚

一禁之前以為呢個係膠post
其實未建立好自己既價值觀前真係唔好上連登
寧願你上下fb ig算

d連登仔媾唔到女咪話所有女人都係雞囉

識唔到女嘅毒撚

睇下有幾多ptgf先啦

連登仔

柒頭皮俾人寸到冇聲出
淨係識留低粒膠

噉都叫串到無聲出

入嚟派 唔出 出咩

得罪講句 其實唔太關鳩濕後帶錯個頭事
因為班九十後上高登果陣
照樣比班八十後撚
但最後都識分曲直 假膠真心

只不過問題係邊度？
當鳩濕後撚返班child登蛋蛋後果陣 蛋蛋後完全唔識應對

所以我嘅結論：
蛋蛋後係爛泥扶唔上壁嘅垃圾

女人係雞應該係起於夢中的婚禮果次改歌

樓主真係好，咁有心答哂啲on9仔既回應

我好老實講 其實00後係我地對手 我亦都無諗住生 所以佢地愈衰我地優勢維持得愈耐我愈鐘意

利伸：90後

係唔係「雞」
睇你點睇。

十個女人十隻雞 老婆係隻私家雞

呢位巴打講得好啱

唔係男人點睇女人
而係女人直接間接唔多唔少當自己係雞
當然未至於全部
但係係佔大部份係為物質同經濟原因而同對方一齊

男人貪錢靠自己
女人貪錢靠人地
就算去到徐子崎千億新抱都好
為左錢用身體交換利益唔係雞係咩
分別只係批發定零售
有時上網見到有女仔問有無金龜婿介紹
我都會問佢做唔做零售

話你聽00後仲多雞

咁班女人做返好自己先

人地根本無錯到。
只係用左難聽既用詞。

咁講真
錢 同 樣貌 身材 呢d一樣都係一個條件黎
我覺得貪錢同貪人樣靚身材正就冇分別
不過我覺得個問題係講到所有女人都係咁
明明現實裡面都有女仔係同男方捱 點解講到呢班人唔存在咁

唔係「假設」而係響叢林時代。
一個要同野獸摶鬥既時代，一點點體力，同肌肉能力既差異，已經係生死之差。
女人根本就唔可能同野獸摶鬥。
概然唔出黎去「摶殺」咁不如「主內」喇

成個男外女內既策略係用到現代。到所謂男女平等運動。

唔好以為可以割開(遠古)歷史咁睇。
人禽之辨﹖人之所以異於禽獸者，幾希

即係自己老母都係雞

咁我又覺得兩句野差太遠
本身雞係形容緊妓女 比人用呢個字話係幾大恥辱
換轉我係正正常常女人聽到都會出聲

利申男

現實生活同網上世界都分唔清既，本身都唔方醒得去邊

我地要為00後平反
推返90後

真係覺得冇問題又點會怕人知
香港又係咪真係有咁多女人做過

連登個target participant都真係小學生中學生
算啦
如果話網絡世界係令班人價值觀扭曲口不擇言既地方
咁學校已經係唯一可以令佢地稍微有道德制約既地方

作為教畜既你 加油

咁你可以作個有貶意既詞黎踩返男人呀。

而唔係無視現實硬話「有好多好女仔」

你廣義少少計，女人口中既「捱」其實都係要個男人出多資源過自己出架。
可能係男2萬,女萬5, 男出萬5，女出8千，
響你眼中可能已經叫「好女仔，公一婆一」
對唔住，響我眼中，女人已經出唔到一半，係雞黎。

網上成日話女人係雞，現實唔多見有人咁講
睇番自己身處係社會邊層既姐

同開有錢仔女玩既，有幾多真係雞

同開中產/入大學既果班，有就有，
睇邊間，同埋以我睇真係唔多
或者做緊我唔知，但一定唔撚會「所有女人都係雞」

同開窮既，我唔清楚，或許會再多啲

咁你呀媽係？

女人緊係唔會全部係雞，
有更多女人仲衰撚過做雞呀！
雞都起碼有個價有返d野俾你，
有d西女人玩撚到你成隻狗咁，
食盡好處但唔單上床唔撚上，
戲都唔撚會交呀！

網上比現實社會更能講出心中果句。
網上先係現實，現實反而係虛偽

都係想問 你呀媽係？

咁同雞又真係唔同嘅 事實係有樣 有錢 先會痴埋去

呢d道德狗真係食得屎

我屌又係你
你都係認自己仇女算啦
出唔到一半就係雞
咁我男朋友呢排手頭緊我出多過一半我又當佢係鴨咩

好心你啦收返埋啦仲好似好威水咁

我覺得肯出/主動出遠遠重要過個金額

主要睇番大家收入同家底啦
最平等當然係搵得多比得多
不過追求一半一半真係太理想
計到咁盡又太小家，六四呀七三已經好理想
男女唔平等既現象確實好多

真正係雞果啲，擺到明唔比錢，當人提款機果啲
又或者比人屌比人包果啲
不過我又完全未聽過，通常都好有教養

如果倒轉呢﹖男人食軟飯吧，係咪﹖
女人養起男人吧，係咪﹖

我講長期播。
唔係你講咩「手頭緊」時期播

響我眼中咪「又係你」
你除左人生攻擊之外重識乜﹖

「我識好多好女仔，係你無料搵唔到廢啫」
「你係LOSER先咁溝」

請用數據，理論，科學說服人

講得好！

直必腸

其實唔駛用「雞」字。

一個性別向上娶，不過係想「貪圖美色」
一個性別向上嫁，不過係想「貪圖金錢」

兩個既負面印像都已經唔同。

可能係因為一個要個交換條件係要後天努力，副作用係令社會更好
一個就天生出黎，就可以攞黎做換取既分別喇

無辦法，就算唔用雞字。
都係女性方比較負面。

而女性口中既女人搵錢其實係無用。因為你提供既野男人根本無咩需求。(當然又係睇大圍)

貪但大都會靠自己努力同勞力

或者唔係男人唔想賣J，而係跟本賣唔到。

問下你老豆

大型blk人post
多謝樓主釣曬d不孝子出嚟
話自己老母係雞

既然改變唔到 起碼眼不見為淨

係佢眼中應該所有野都有個秤去衡量
一個咁計較嘅人不論男女都好恐怖
先唔講女人係咪雞
大家結婚公一份婆一份
老公搵得多比得多錢
唔通就大撚曬
鬧老婆係雞都得，不停侮辱佢都得
就係因為條八婆雞搵得小過佢出錢小過佢
就要做狗

你有數據咩
冇啦啦叫我以數據，理論，科學說服人
不過你話出唔到一半就係雞我都冇野好講
又一偉論

人地攞大扮出黎。女人當然「唔計較」喇

數據，理論，科學。
我未比數據，但理論，科學早就提及。

你個理論我知道啦
科學係咩?

因為我個秤秤出你搵緊人笨丫嘛。

咁你唔去搵個高人工過你嘅女？
又要搵個低人工嘅女然後就搵位話人係雞
輸打贏要
即係女人點都比你係雞
咁你係0定1
你做0 ok?

你係咪唔鐘意女人
係咪0仔

你講乜﹖
我批判緊既野我要做﹖咩邏輯黎

搵唔搵到唔會好似女人咁要「多人工既出大份」囉

其實冇連登仔覺得女人係雞 個概念只係製造出黎撚班00後

咁下如又真係睇下性工作者男女比例先
我意思係，女人用性換資源，同男人用性換資源。
邊個會易

雞遠多於鴨應該唔駛我比「數據」「SOURCE」你喇吓嘛。

咁我就唔係好信人會捨易取難既。

男人貪錢就係靠自己勞力 好野
先不論係咪所有女人都係雞
就算係真係做雞唔洗勞力呀?

知道女人都係雞就算啦，講出口就真係on9仔啦

事實勝於辨

佢就算去叫雞人地都覺得佢煩膠啦

我唔敢想像佢現實生活係咩圈子
要有幾悲慘諗野先會咁

仲要唔係公一份婆一份
係佢比錢隻雞賺
隻雞食埋屎都唔撚掂

屌你地老母啦仇女撚
我同男朋友拍拖幾年都係AA
旅行去玩消費全部各比各
男朋友冇父幹，普通打工仔一個
供樓一齊供，搵幾多食幾多
佢唔係唔肯幫我比，只係我覺得有手有腳唔撚使人餵
身邊大把女性朋友同我一樣，但你地日撚日覺得女人係雞，有埋呢d閪觀念就真係注定唔會溝到女囉

咁洗唔洗擺脫教畜呢個概念啊

其實大家都有呀媽 咁呀媽都係女人
另外 有人都會有家姐細妹
又或者女性親戚
難道都係有呢個概念嗎？
咁試吓同你呀媽家姐細妹咁講 睇吓佢地咩反應

你老母係唔係香港女人?

有時男仔都會想表現下自己請下條女食飯啦
條女冇啦啦就變左佢地口中既雞
貪錢女係有 但我又唔覺得真係大部分都係囉
講真你咩圈子咪識埋d咩人

咁事實真係咁呀嘛

Let’s 宣揚 所有男人都係鴨😘

你老母係咩?

你要定義雞只係收錢已經足夠，有D女人唔單單只向錢看，才華，學識，內涵...

原來連登咁多絲打

樓主自稱得無錯，真係教畜
中學階段就係慢慢年青人成長為大人既階段，
先唔講「所有女人都係雞」呢個係咪事實，
你叫所有人唔好講/唔好做呢個方式，咁只係逃避，而唔係面對。
作為一個稱職既師表唔係應該去利用正反教材令呢班未來社會既人材（金錢奴隸）學識多角度思考同明辨是非咩？
就算呢到既人聽你講，都唔再講，你阻止到一樣，咁如果遇上其他你控制唔到既情況呢？
例如個學生出街比黑警威嚇/心情唔好盤佢郁左兩下，咁個學生又點算？又返黎搵你幫手咁？

呢人世界上就係有一班人作惡，
避得幾多？
重要既係果個人點睇姐。

唔好意思，我認真左

雞都有愛國既

可能佢家母真係雞
所以搞到佢憎恨女人

仲有差唔多180個比負皮認為所有女人都係雞係政治正確

唔通呢180個連登仔既老母都係做雞,全部冇老豆?

所以先咁仇女性?!

老

要幫佢地班低智商生物 不了

女我自已媾
雞我自己屌

如果擺脫到「所有警察都係黑警」

咁樓主個陳述就唔會再係連登出現

上_登忽認真 應該長期頂置

根本現實社會識多幾個朋友已經無呢個概念

btw 認為做雞果啲女實唔係身邊圈子既人

暫時未見過人鬧自己啲fd係雞

首先香港有幾多個女人先？

然後所謂真正收錢做雞又佔幾多先？

如果咁多女人做雞 朝早搭車會唔會比你偷拍到咁多OL黑絲

出黎做雞 仲洗乜做狗？

可能有人定義拜金 臭格果類既女人都係雞

相反男人都有出黎食女 賤男 食軟飯

只不過無經常宣揚出黎

女人係雞只係洗腦式錯覺

利申：男人

連登班毒撚真係好恐怖 仲要好多唔係假膠係真心覺得所有女人都係雞

講得啱呀ching 女人(包括靚女)貪乜都係臭雞 反而男人貪女人靚女大波有錢有乜問題 計我話，男人應該乜都唔洗出，反而做女人既就應該有其中之一優點：有錢\靚女大波 如果唔係我地班毒撚睇唔上眼 ，不過佢哋唔肯同毒撚拍拖嘅話就係臭雞 可以人道毀滅

因為d女唔比佢地屌比其他仔屌
其他女嫌棄毒撚
佢就話人貪靚仔貪錢
但當話送欣宜比班毒撚果陣就話狗也不屌
而d毒撚唯我獨尊
唔識欣賞毒撚嘅女仔都係雞

50%姐 其他豬閪柒做唔到

真
應該要女人比家用男人
女人要擔起頭家

有乜問題，男人(包括毒撚）本應該乜都唔洗出，反而做女人既就應該有錢\靚女大波 如果唔係我地班毒撚睇唔上眼 ，不過佢哋唔肯同毒撚拍拖嘅話就係臭雞 可以人道毀滅

仲要靚女大波呀，唔好嫌棄毒撚乜都冇 咁樣先唔算係雞

收皮啦你條仇女撚
次次都單機係咁覆post打成頁仇女cm 真係見你一次恥笑你一次

點撚樣女人已經出唔到一半係雞呀

屌你咁有女人出多過男朋友/老公又點計呀
即係呢啲女人，包括我，唔撚存在喺個世界定原來我地無啦啦變咗性做男人呀？定係原來咁又叫做叫緊鴨呀

有病睇獸醫啦 究竟你生活喺啲乜圈子生到你個人咁癡線

1. 中一無知 ，可能無獨立思考，但是佢講女人係雞，唔代表女人係雞係錯既，兩者係無關係，例子：就當佢唔知欣宜係邊個，但佢跟人講欣宜好肥，同欣宜本身肥唔肥係無關係；所以你開post一大段咩無思考咩毒之類既人身攻擊，其實對否定女人係雞呢個point係完全無幫助，仲係一種好低質既討論方法。

2. 作為一個心理學畢業生，如果你問我 女人係雞 ，我會認同多於反對，基於生物演化既結果 同埋 對人性
既理解。

3. 為一個廿到尾，可能我唔好彩，我既經歷都教導我 女人係雞 係真。

4. 我對於你呢種以自己睇法為準則，係無了解無討論事實前，就對持相反立場既人作出人身攻擊既行為表示反感，尤其係你仲要做老師，我相信你唔會走去問中一生點解會咁諗，從討論中亦唔見得你有任何理性討論只將自己見解當成事實，而且仲自然地對持反方意見之人作出人身攻擊，請問你咁樣點教得出識獨立思考 勇於為真理堅持而勇敢提出意見既學生？？？？？

講得啱呀ching，咩女都好(包括靚女)天生都係臭雞黎 啱啱出世，仲係老母肚裏面，班臭女人都已經學人做雞 ，仲有， 啲臭雞成日話男人貪人靚女大波有錢，你哋班臭雞貪當然有問題啦，我地貪有乜問題男人點解唔貪得 計我話，做女人既就應該有其中之一優點：有錢\靚女大波 如果唔係我地班毒撚睇唔上眼 ，不過佢哋唔肯同毒撚拍拖嘅話就係臭雞 可以人道毀滅

雖然我認為女人真係雞，但依家問題已經超出女人係唔係雞

係作為一個老師，係一個爭議性問題上，以一種自以為是既態度，輕蔑地對不同意見既人作出人身攻擊，你咁樣點做一個好老師？？？

又黎多個心理學畢業生
#心理學

一隻手掌拍唔響
你當自己係雞蟲咁咪所有女人都係雞

咪臭係，女人真係臭雞，班臭雞靚女成日要求多多向我哋班毒撚，所有靚女唔受毒撚溝受靚仔有錢佬溝就本來係臭雞啦 班靚女有咩要求多多溝有錢靚仔，仲有，班垃圾有錢靚仔好心就自己去溝豬扒啦物以類聚呀嘛，我哋班毒撚咁高質應該溝靚女

其實呢part 我都講多左，根本女人係唔係雞唔洗係度討論住，樓主佢係做法好有問題，女人到底係唔係雞佢個做法都一樣有問題

最撚大劑係一個咁撚有問題既post 竟然有咁多人正評，唉......

讀到有心理病

全部女人都係雞呢個觀念一定錯

不過大部分香港女人係雞就冇撚有錯
你睇返上次有data話好撚多港女都有出軌
比率多過男性，咁你知咩事未？

1.個人黎講，女人係雞 同受靚仔溝唔受毒撚溝 係無關係，我個人覺得女人係雞既位，係佢地既現實同騎牛搵馬既行為模式，口講愛情，但實則最唔信愛情。 受唔受溝，靚仔溝豬西定索女，根本都唔太關事

2. 其實如果你識字，你應該睇到我已經講問題超出左女人係唔係雞，係佢既做法有問題，然後你字又好似唔睇，又用d反轉再走極端既無聊低質手法去回應，我想問其實你做乜鳩

本身所有女人靚女貪錢就臭雞，反而有錢人貪人靚女冇問題，男人貪靚女有咩問題，係人都鍾意外在靚女啦 反而靚女貪有錢真係臭雞，鍾意曬呢啲錢咁嘅外殼野

人身攻擊係最下等既討論方式，有point請講出黎討論，
例如係有理據地反駁心理學傾向認同女人係雞 ，或者解釋點解樓主做法無問題都歡迎

但無point又富攻擊性既說話，講出黎只係話比人聽 你既質素

總括黎講
所有女人都係雞
各位連登仔要好好保護自己碌鳩
唔可以比班雞搵個臭閪隊落碌鳩度

雞不知幾值得人尊重呀
係道德而言
雞係自古以來不斷突破道德既底線 測試量度甚至界定每個年代不同既道德底線 對人類有極大貢獻
係科學範疇
雞更係佢地既老師 時刻提醒人要有探索既精神 大膽假設 然後小心求證
就算對各行各業都有莫大貢獻
成日同建造業啲地盤佬講 你拋個身出黎 無話揾唔到錢
亦教導社會咩叫人人為我 我為人人

全部女人都係雞
你啊媽係雞
林鄭係雞
街邊掃地啊嬸係雞

有無興趣做0仔
開拓菊花世界

Ching請受我一拜

唔洗咁呀ching，做咩咁話我低質手法 我話所有女人係臭雞喎 我都好認同呀ching，班臭雞淨係識得騎牛搵馬去搵啲基因條件好既啲人交配，淨係識得搵班高等雄性交配，呢啲唔係愛情啦，同野生動物選擇對象先去交配有咩分別，已經違反自然。要不得

睇到標題即刻正皮

連登仔要一齊抵制女性
一齊搞gay
感受爆菊樂趣

論isp email的重要性

人嘅自然就應該相信愛情，學咩人好似動物咁搵基因好嘅人交配傳宗接得，人唔係動物呀麻，佢哋而家好似啲臭雞孔雀咁，傳宗接代學咩要求要搵個羽毛好睇靚仔，好似啲臭雞靚女要求有錢靚仔。所以咪話，唔好話人，所有雌性動物都係臭雞呀

同野生動物無分別 但又違反自然
無point 本身無撚聊都算，連9up都 up到同一句就矛盾.......都係個句，做乜鳩

你究竟係到做乜鳩？
你打啲野又冇point ，駁你又唔撚係
不斷將statement 推向極端

Btw所以我已經隔絕所有同雌性動物既來往 睇親動物片，見到班傻鳩雄性動物竟然去討好雌性動物，班雌性臭雞咁物質要唔要都把啦，真係愛嘅話，班雄性都唔使做有女愛你㗎啦

佢哋違反咗人嘅自然要相信愛情呀嘛 又係你話嘅

我都俾大家同化左
慢慢覺得gay先係最好
一來唔會遇到咁多臭雞
二來男人老狗有乜野攤開黎講
三來又可以格劍
男人站起來
唔好再比班臭雞牽住走

我個point咪話啲女人同動物一樣 淨係識得搵基因好既交配，做人就應該相信愛情

講真佢地上連登亂講野又唔洗負責任，去返現實邊個男仔敢係女仔面前話人係雞

先唔講全世界女人
香港女人大多都係物質主義
用唔同既籍口同方法搵佢地既「物質」
咁當然包括肉體交易

「女人係雞」只不過係「女人物質主義」既延伸
的確係難聽啲，但性質上冇錯
唔好同我講話 自己身邊有好多好女仔
數據話俾我聽好多港女都試過出軌

自然？最自然咪男既中出即飛/當女人性奴戰利品，女既就做雞睇價錢睇offer去賣身繁殖，除左某幾種特別d既動物之外，成個大自然都係咁run

我幾時講過人既自然就係相信愛情
變埋作文
太低質咁忍你兩次都仲唔見好就收 block左算

班臭雞真係物質主義 我哋班毒撚就唔同 從來唔會貪靚女大波

前幾條有條仔話個女仔淫娃蕩婦
最後比人打死左
成班仔比人拉曬
條女唔知有無事

算啦，我知你好努力咁駁
但係你搵到一個正常既論點先啦

Sample pool 得198個女人受訪
重要係間未聽過嘅收費約會平台esync
原來代表香港幾百萬人

冇嘢做咪鬧下啲臭雞，搞到呢個世界咁現實㗎 臭雞貪人有錢，垃圾有錢佬貪臭雞大波

女人係雞 同要 變Gay係無咩關係

認清女人係雞唔好亂信人 唔好再好蠢咁成個心拋出黎走去同人講愛情 有咩問題？

你就搞到成個傻佬咁又有乜謂？
連登係咪真係低質到咁

做咩唧嬲嬲豬 我明明咁支持你，話啲港女騎牛搵馬唔相信愛情好仆街，做人唔應該咁物質啦，應該要做浪漫主義啊，如果唔係全部都係雞

認清事實啦
根本全世界無一條女唔係雞
點解仲要放心思落班雞度
其實男人都好好
試下新野無壞

男人唔物質主義 ?
呢D野係社會風氣影響多於性別決定啦

仲有，如果唔係有一個可信既statistical research( 合理調查方法同sample size etc)
唔該唔好亂用「數據」呢個字
你自己上網睇人9up同你d身邊例子加埋唔會係數據黎
建議你呢d柒頭唔好成日用用「科學」去包裝自己偏目，真係好撚肉酸

從來所以study都係講比例
你硬係斟酌於有幾多人受訪，全港有幾多人
根本冇意思。你幾時見過有study係cover哂全個國家既人

救命原來你真係拎呢個白痴"study"當係數據

份數據應該係呢份 前排俾人拎去開post圍爐

訪問330位本港單身男女有關約會及出軌的情況，受訪者中，女性佔約60%，男性佔約40%。當中23%受訪女士及18%受訪男士承認曾出軌

連登仔唔識stat係咁
sample pool又細 男女數字比例又唔同
間esync又唔知乜嚟 網頁勁多生果報報佢嘅新聞
笑死人

經歷咗啲咩搞到日日話臭雞呀 條女比有錢佬勾左?就算真係都係物以類聚，搵啲物質女人，呢個世界上咁物質㗎啦，你食嘢都要俾錢啦，你又唔屌啲男人毒撚鍾意臭雞靚女一隻手拍唔響你，而有咩實質證據證明女人係雞呀on9仔

連登就一班毒撚垃圾
00後都唔知學乜撚野

間esync咁多生果報搵佢訪問嘅片
篇study又係生果報出
google又搵唔到esync份報告

要幾無知先會信呢啲所謂數據

嗰條柒頭不嬲都仇女開 咁蠢都唔出奇
睇得多啲post已經認得邊啲係仇女撚
block咗佢算啦

2．你讀咩同雞完全冇關係，而且生物化演算所有係雞有咩分別，你對所謂嘅人性嘅理解根本屬於個人觀感，冇任何論據可以做出嚟
3．呢個係你個人例子，無法證明所有都係雞事實，除非個世界得你個經歷咁大
4．你咪以自己嘅睇法為準則，咁你有咩事實可以攞出黎話女人係雞，你有咩論據證明所有女人係雞呢個事實 仲有你認為雞嘅定義係咩

太耐冇上嚟 未見過
啱啱睇一睇佢啲留言

根本女人就係雞

臭雞諗住swift咗個話題？
如果你有其他stat 我都想睇下

Swift? 學下英文啦死蠢

你有乜證明我係臭雞先 我冇洗男人錢喎

用樣道理
你又知全部女人係咁 ？自打嘴巴

根本就唔應該將人定型 更加重要係有個客觀分析嘅頭腦

睇你啲回覆同個名都睇得出你有幾岸膠，仲好意思學人派膠

所有女人都係雞=所有男人都係鴨
大家都係強盜邏輯，從根本上on9既言語
咪周街講丟自己架啦

其實香港人一早就比資本/物質主義扭曲哂
係度口講女人係雞 但係絕大部分人咪又係資本物質主義下嘅奴隸
有求先有供 如果市場上有好多叫鴨嘅需求咪一樣有人做
唔講呢樣 根本香港幾乎所有行業都係好扭曲咁市場導向
所以香港先唔會出到d咩創新創意野 因為全鳩部都要市場要乜出乜

我都唔想標籤佢地 但我既經歷係身邊 大多數都係睇錢 乜柒要真心對人都係哂氣 辛辛苦苦 好關心 好體貼咁追都冇用 只要有錢就乜都應承 追條食埋來回都唔洗一個禮拜 條女重會自動成為免費雞 含住你條鳩 唔俾你走

開口埋口就話女人係雞嗰啲，大多數都係班青頭無自信毒L
知唔知點解從來無聽過有人話男人係鴨係公廁?
因為跟據自然定律，每個物種都只有少數量雄性有交配優勢。對人類而言，群體內大概只有三成或以下男人係靚仔，女性外貌討好佔的比例反而較多。其餘樣衰嗰啲男性過量地充斥於市面令人反胃，外表完美避孕，做免費鴨都無人肯幫襯，所以係鴨係公廁呢個term先至炒唔起。你估班毒L唔想佢哋條丁係公廁丁，晚晚有女仆？可惜望穿秋水都係得丁無所用，積埋積埋short L咗搞到鑽牛角尖認為所有吃不到的西是臭的。其實班L真係好慘，我建議世衞將毒得太久嘅L定性為精神病嘅一種，得閒食幾粒鎮靜劑冷靜吓，總好過日日響網上面怨屎怨屁遺害人間吖。

利申，男

為人師表，或者請你先擺脫將教師職業稱作教蓄

死臭雞收皮啦

討論已完
媽呀好低水平

你老母呢？

其實成個香港都係雞 洗乜分男定女

咁多人正評，就知呢度有幾多偽善撚

冇獨立思考能力真係慘
呢班連登仔一岀到現實不知幾識做人
雞呢隻字仲可以問返你乜意思都得

雞就雞啦！
接觸過不下五條女，
結0左婚都仲暗中上交友網識仔！

咁女人真係雞呀嘛！

佢地係咁架啦
明知自己無得揀
人地都唔會揀你架喇
咪先下手為強
屈你係雞，係我唔食你呀，唔係我食唔到
送都唔要

其實係成個社會風氣敗壞，不論男女都係金錢掛帥，為左利益無所不用其極，笑貧不笑娼。所以女人全部都係雞雖然以偏概全，但係反映大部分人既價值觀都係咁。

好醒呀你
識客觀分識

以前高登講根本無問題 係班垃圾00後無撚腦真心膠

點解會咁多負皮 咁多傻鳩00後有ac？ 偷老豆email?

唔好唔記得個句一樣屌緊你㗎連登仔

我都覺得係。尤其係果啲講到明冇樓冇高潮果啲！

講事實係難聽啲㗎啦

樓主啲思想同怪獸家長一鳩樣，為咗唔畀細路學壞，電視劇集又投訴，乜柒都投訴，驚吉親細路連怕羞草都投訴，乜草都除曬

屌你老母咪撚on9啦，教細路係你地責任嚟，話畀佢地聽咩係啱咩係唔啱，而唔係眼不見為淨，乜嘢都唔畀佢地接觸

又話要學通識有多角度思考，而家連少少聲音都要滅？為人師表你都算係on9

係啦，好似啲怪獸家長咁，改變成個世界就啲細路。如果係咁講嘅唔該樓主寄信去電視台投訴咗先，跟手鬧埋各大報章，Facebook Page啊。所有不正確思想都要消滅

做中國人就啱啦

呢度係連登嚟，講乜都好自由冇人管，自然乜嘢偏激思想都會有

呢度夠有成人台，有人Post J圖，乜柒都有啦

係咪要Bam曬佢地，將呢度變成老少咸宜，Baby Condom啊？

咁都呃到3000個正皮，果然係child登

如果以前喺高登講呢翻說話，樓主一定畀人屌到潛

果然呢度變咗新5p

連登->公海->連登

樓主把連登看得那麼高

蘋果啲垃圾新聞 係連登仔先 認真，以前高登邊會咁

要用物質來換取既所謂愛情關係 唔係雞係咩

「幾乎每個人都會上連登」
睇得連登咁高

十個女人十個都係雞 差在公家定私家雞

呢句無錯啊

咪私家雞囉 on9

根本女人就係雞 有錢包隻私家雞

無錢咪叫下公家雞囉

00後應該無睇過當年金勞詹真係公開場場合咁講

佢係第一個夠膽企出來大大聲講

你班女權撚真係好痴線
依家香港教育大把痴線洗腦野
又殘體又普教中
乜野本土意識都未教到班細路就話要教佢地擺脫「女人係雞」
點解你班女人唔自己教育下自己人唔好做雞先呢

哇屌5條女
啲女比你食哂啦ching

事實普遍情況下男人唔能夠靠性而換到女人付出多啲佢自己搵既資源比男人，所以你講既都係廢話。。

你睇下，我話出一半要公平，女人就
女人口中既平等係平等嗎，佢著數就平等

女人眼中，男出十成，女比人養，都重係正常，女人有做野但家庭唔負擔，自己搵自己駛，女係叫自己經濟獨立

女人眼中，男出七成，女出三成，女人係好女仔，公一份婆一份，同你捱

女人眼中，男出五成，女出五成，男人係食軟飯，要女人養，男人廢

女人出七成男三？唔敢想像女人會有乜講，不話女人極少會咁蝕

女都男零？天荒夜談吧。都萬人之中有一兩個？

這就是女人的邏輯

女係永遠是對的

女人係雞，咁男人只係想叫又無能無錢既雞蟲。

雞蟲們：隻雞太貴，我叫唔起，一定係隻雞有問題！一定係臭雞。

又唔諗下可以唔食唔叫，成世食自己。
又要威又要帶頭盔。

先唔講係咪五毛離間港男港女
男仔最早認識女人係自己阿媽&家姐細妹
唔排除有大量以前阿爸走去東莞沉左船嘅第二代係連登
見阿媽一日到黑淨係屙口阿爸拎錢
甚至識到有錢佬走埋佬
先得出「所有女人都係雞」結論

次次見有中坑開post講以前係東莞點蒲
好感慨佢地當年娶左隻雞(講緊真係做雞嘅女人)返屋企
d仔女都讀緊中學

利申 以上純粹合乎邏輯咁推斷
現實入面未見過有人講自己阿媽以前做雞

咁事實真係雞
唔認就得??

自己又要講呢個世界係咁物質 但又要反對女人係雞呢個concept

成段野就係講緊係講 女人係雞一定係你既問題唔係女人既問題

又唔撚睇我之前已經講明受唔受溝 同 我講女人係雞個個位係唔同，係要覺得我講緊唔受溝就係雞呢種on9理論

字都唔撚識睇，低質到咁仲好意思話人on9仔
係個post回十次真係有九次都有文盲字都未撚睇清就衝出黎柒 連登 唉執柒左佢算啦不如

如果係討論完，女人真係雞
咁點解要「擺脫」個觀念﹖唔明
乜女人咁驚人講真話﹖

女權主義者全面進場

因為社會上要累積金錢，係要付出，要貢獻社會。
而女人靚呢﹖對唔住，除左你自己粧貢獻自己之外，基本上天生已經決定係唔係靚女。

男人貪靚女要付出，副作用係建設社會。
女人貪錢呢，對建設社會係無效用咁濟。

所以男人貪靚女係無咁負面。

乜唔講d女人就唔係雞咩
你教下d女學生點保護自己仲好啦，源頭都唔搞好，係到講有咩意思？同終國唔報就等於無有咩分別

只要佢嫁左一個家庭經濟付出比佢多既人，就係雞。

林鄭老公係乜水我唔知。
但街邊掃地啊嬸後生果陣，老公要養佢，就有極高可能性。

[url]中環金融淫竇

男出十成 女出零 ------ 老公你番到屋企咩都唔洗做，老婆服侍你，幫你按摩拎拖鞋，幫你生兒育女仲幫你好好教埋佢，愛可以任做，你出去玩唔緊要，最重要係識番屋企 （可參考有錢佬們如洗米華）

男出七成，女出三成------ 你番到黎可唔可以要做少少野，拖鞋自己搵啦，請理下個仔，愛可以任做，放工唔洗OT請番屋企

女人眼中，男出五成，女出五成------ 家務唔該分擔一半，唔洗做呀？我又要番工，唔係比你得閒！個仔幫你生左，你無份教？無心情，唔做愛，同埋你係咪真係要OT？

女人出七成男三／女十成男零------ 食軟飯？咁你只可以聽哂我話

我只係會講所有支那女人都係雞

咁女人真係雞 無講錯 自古以來都係咁

唔明，你想反駁定想講女人係雞。

我見到你男人付出同，女人講「愛可以任做」

好似有關係

唔係好明你想點。

支持定反對我。

好難理解

你講乜﹖
如果女人做雞要勞力，咁已經比男人叫雞(男人係主動郁果個)既勞力打消左喇。

只係有政治正確。男人唔可以公開講。
唔等於果句野係錯。

就算女人真係唔做既野，例如飲完水唔換。
男人都唔會響現實生活講架。
都要上網發怨氣。
因為講左會對自己不利。被現實佢識既女人憎恨
但唔等於女人唔換水唔係事實播。

同埋唔好再講所有男人都係賤男 狗公

關咩事，次次都要屈覺得女人係雞既人係無能力，事實上當女人係雞個班根本唔止毒撚，係由毒撚到有錢佬，由港男到洋腸都有，甚至可能有錢佬同洋腸更嚴重，而唔係你地一直屌既港男/毒撚

同埋雞同食自己根本就無邏輯關係，點解一定要假設叫唔起？咁多女總有唔同價位，咁叫得起點解一定要唔叫？

只係需要屌拍拖既時候記得，佢係你條女唔係因為愛而係你係佢現階段既best choice, 佢比你屌因為你有條件，記得個遊戲規則係由佢set左做 現實大於一切，如果有一日你奶左野，唔好幻想呢個女人會同你共患難

同樣，當有一日你發現自己價位提高左，或者你條女老左殘左個價格跌左，你可以用同樣價錢搵到一條更好既女，咁到時就要記得跟翻遊戲規則玩，即刻飛左舊個條，唔洗諗咩情義咩忠誠，因為個咁現實規則係佢自己set左先，調轉搵到個更好條件佢都會一樣係咁對你

所以認清女人係雞 同埋 溝唔溝 溝唔溝到 食唔食自己根本就兩回事黎

同埋其實我之前屌緊樓主做法有問題，女人係唔係雞都好呢個教蓄都一樣有問題，但被女人唔係雞撚spam到個reply都唔撚知去左邊錯晒focus, 係度打多次屌柒多次樓主

點解覺得只有溝唔到女嘅人有呢種觀念
你知唔知好多有老婆仔女/女友嘅
都覺得大部分女人都係雞
所有只係誇張
但好多女人都係雞係事實 有乜好反駁

連登仔影響力大過幾乎日日對住既老師

我諗首先你要自我反省下先

俾佢地自己判斷女人你唔係雞啦好無？
而家講緊嘅係佢地喺一個未有獨立思考能力嘅年紀，接收咗啲有立場嘅諗法當係真相
哩件事係一件好撚恐怖嘅野嚟，同洗腦一樣
如果無人點醒佢地，係真係可以永遠都咁認為
老師要做嘅唔係教佢地啲咩so called正確
而係幫佢地gear up去面對唔同嘅挑戰

成個po變咗討論「女人係咪雞」
當真係所有女人係雞啦
咁聽嗰個都要自己去prove一次架
唔係人云亦云架嘛
中一仔，期望佢可以點prove? 野都未夠稱扑啦
係都高中先同佢地深入討論啦
未有獨立思考能力嘅年紀好簡單一個重點，保住佢條命
而「女人係雞」哩個諗法好易俾佢老母打到飛起
所以唔接觸得住
有幾撚難啊？屌你自己圍威喂咪算，仲要覺得塞俾細路係啱
個po竟然咁多反對聲音 cls
真係好彩講緊女人渣，講男人容乜易出街俾人斬

係街聽到講呢句果啲一係就中學生，一係就暗倉毒撚 唔知伯母聽到會有咩反應

咁又唔係個個女人都功利到見到更好就即閃既，帶眼識人啦，男女都係

以前「雞」就只會形容妓女,但唔知幾時開始就進化到黎形容「釣金龜/貪錢嘅女仔」

但如果張句野改做「所有女人都貪幕虛榮、釣金龜」都應該俾人鬧

同埋咁會太句，口號越短越入腦為佳

不過直接有ac先可以上連登
18禁呀 你冇ac睇都冇得冇 咁好未
冇思考能力就咪上黎學壞

好笑嘅係「毒撚」呢個標籤講咗咁多年都唔見咁大反應
男女好平等

睇黎你好細個
大D你就明

巴打好中

就係因為正常女一早俾人識晒，所以嘈緊嗰d 。舉樓做例子，你有冇見過有樓既人嘈要買樓阿 ，根本就係cow唔倒喺度酸

冇思考能力就咪撚上三登啦
過多幾年10後識上網我地係咪連AVseed都唔post得

其實，d小學生應該都係講嚟笑下，唔明意思既

未又係雞

你洗咩理佢地點諗，反正果d係毒撚黎

一開始話唔係要教佢地so call 正確，要幫佢地gear up
後面就話佢地prove唔到，要所謂保住條命因為佢會比老母打 仲吹到係連登講兩句出街會比人斬

唔撚比佢地接觸討論 咪就係塞d so called 正確比佢地law，老師要gear up佢地 係應該引導佢地討論 獨立思考 定係因為自己唔認同就屌柒佢地無知？答案好撚明顯啦下化？

同埋依家係一個爭議性topic上， 一個老師係自以為正確咁對他人既立場用一種輕蔑既態度對待 而完全唔去引導思考唔去理性討輪，根本就係教蓄中最垃圾既教導方式既態度：我係老師我係岩，你唔同立場即係你錯你無知，咁撚樣都唔撚負評？唔撚係呀？

咁老師同差佬的確好好搵 ，另一個aspect係，當你哋立論話女人貪錢既時候，又想成家立室，就要做d自己唔想做既野啦，邊有得咁矛盾又話想要囡囡又要唔掩住良心啫，呢個道理幾千年前都係咁

事實係有錢既話地球上99%既女性你都有得屌

改唔倒架啦，你話我大中華膠/物化女性都好，呢個概念已經存在咗幾千年，以前有錢人仲可以有n個老婆，加上demand supply出咗問題，埋好似而家咁囉，呢個概念已經成為咗中國人嘅心態，無論男女都係咁

類似

警察：我quit咗警，只會令除暴安良既警察更加少 ，不要看得自己那麼高

其實佢只係想講自己做既嘢係冇錯 ，跟住就無了

同我中小學大部分老師一樣 ，講真，老師肯講真話嘅，真係買小見小，你估真話，真係政治咩，真話，係做人（人脈）嘅道理，社會真正既樣子，起碼，唔好用老屎忽心態驚人取代自己，或者至少，識教人處理dse/報分試，this is what real teacher is。香港人溝通能力喺國際上即係麻麻地咋，成個教育sector都無諗過原因 ，淨係識搞埋晒d無謂野

大佬 成班00後平時同女仔講嘢會口震
連女仔手都未拖過 唔係講話叫雞啦 自命不凡但冇女show咪覺得世界欠咗佢 所有女人都係貪錢/係雞

事實好多男人係雞蟲
你冇見過現時港仔有幾恐怖
利申：洗左好多年樓，咩仔都見過

女人係雞呢樣野係中國文化既影響形成的

男主外女主內觀念下,嫁個有錢人=衣食無憂, 加上d女個個由細到大聽上一輩講搵個好男人嫁左佢.....etc

潛移默化之下,香港男人變左要有競爭力先有女(mk時期唔計啦下),所以咪

咁多男人覺得女人係雞

點會幾乎每個人都產連登呀
咁多人上就上咗市啦 on9

好多人已經俾兩登思想污染左，
一污染左好難變番純潔，
利申，被污染左，而家看待兩性關系有d唔正常

呢個真

認同, 只要有一個唔係, 所有呢一點已經唔成立

係你表達無邏輯果種唔明

只係要「結婚」唔會「終身只戀愛」
就已經證明到女人係雞喇

關中國屁事，全世界都係咁。

你覺得全香港女性AA多
定係要男人埋單多?

如果全部女性都係你咁就好啦
可惜事與願違

明明連英語文明圈都會咁用。

都唔知嘈乜，唔係以為無女連登仔先會咁吓嘛﹖

informal A young woman.
‘she's a great-looking chick’

牛津字典都話「小雞」=女人
當然佢地無雞=妓女既概念。

物價咁貴，冇錢點生存
福利又少
人都會向錢看

其實教書既都好慘，自己本身都係教畜，但要教班學生自己都唔信既道德觀念

其實雞嘅定義係咩先
女仔肯AA都比人叫免費雞啦
我覺得好難聽
我同我身邊D朋友都唔介意AA 啦
根本好多女仔都係咁
只係睇吓你識咩類型嘅女仔啫

AA無問題
係有D人思想有問題

不過係好多女仔當自己係雞連累其他女仔
太多女睇錢做人
你係男就會遇到好多，妳係女先會遇唔到
久而久之先會有呢個觀念

成日話女人做雞，我身邊啲女性朋友都唔係，就算我自己收過帽或身邊朋友都收過都係少數，但要幾缺乏同異性相處先會日講夜講全部女人係雞

咁樓主咪講得岩囉
請擺脫「所有」女人都係雞嘅觀念丫嘛
依家咪就係話有一班連登仔係唔係都狙擊女人，但凡有post涉及女性內容都唔難搵到「全部女人都係雞」呢類字句，搞到開始有中學雞跟風鳩up囉

其實呢句個潛台詞都係「金錢至上」

好多野都係比例既問題 , 如果個社會一半係正常人一半係雞 , 而你識親既都係雞 , 咁係你自己要檢討下

如果個社會十個人 , 有八九個女仔係雞 , 咁好多人經歷係「全部都係雞」 又係正常

同「十個男人九個滾 , 一個諗緊」差唔多

只係大家都冇實質數據知道而家香港呢個社會佔幾多比例既人係「金錢至上既雞」

不過近十年社會風氣係點大家有眼睇 , 心中有數

經濟學黎講，有供就有求，你當女人係雞（需求），甘你都只係雞蟲（購買）。你地既關係只係一單交易，一買一賣，你比唔起，就唔好做呢單交易。所以你鍾意中出即飛又好，無情義又好，只係交易上各取所需，但相對隻雞亦唔會同你講心。

甘當然，如果你唔當女人係雞，而係伴侶，甘以上既交易，就唔成立。

明唔明？

咩叫肯aa
又係女人玩文字遊戲，只要唔係餐餐aa咪雞囉
一百餐夾一次已經可以叫肯喇屌你

要收家用已經雞，點會咩無

你收皮喇，香港公開講依句野果個叫金撈儋
佢話所有女人係雞，老母係隻私家雞

唔該，跟返議員個家義

你係咪重讀緊書呀？
係咪無能力到連AA都做唔到要女仔請？
其實朋友之間生日飯都會請大家
點為之餐餐都AA先？
其實咁介意一餐半餐請另一半就唔好拍拖
或者連朋友都唔好識

請大家。計比率唔該。

男請女食高級餐廳，女講男食快餐店。雞嗎，雞。

（個人上回經歷）已是前住，之後覺得叫雞好過，就開始叫真雞，重唔咁嬲

係啦係啦
全世界女性都係啦
你講咩就咩啦
不過好奇～
你呀爸請你呀媽食飯 咁叫咩？
你呀媽生咗你出黎叫咩？

咁個個性格唔同
睇你識到咩女仔
咁我都希望你第時識到個好女仔
等你啲怨氣減咁啲

大把人同意喇，睇你定義
到幾闊炸。

用戀愛式結婚關係黎換取不對稱付出，已經係雞黎喇
依個就接近係議員個定議，因為只有係咁，先可能得出老婆係隻私家雞既結論

屌又黎，都話唔關事。我溝唔到又好，我溝過係仆街又好，我溝到你口中既好女仔都好。
個結果都唔會變。
就算我有本事溝到真公平既女人式者我叻到可以食軟飯
都改變唔到大部份（題目用全部當然誇大）
女人係戀愛婚姻去換物質回報袋個事實，究竟你明唔明？

其實大家觀點與角度唔同
你講到私有化咗 都係雞
連你呀媽都講到係雞 咁已經好唔尊重
你可以大大聲咁同你呀媽講
無人阻你
你返工搵錢都係為物質
你屋企人養你都係物質野啦
你呀媽唔比人私有化點會有你
重要做私家野去養你 幾偉大

講咁耐
有人敢兜口兜面指住老母大叫一聲：「你雞黎咋！」未？

你唔尊重邏輯啫。我只睇大圍，客觀事實，只要老母係以婚姻換物質，都係雞黎。點解老母唔雞得？唔明
客觀少少好唔好

靠老豆養炸，早就講過

咁你會唔會同你阿哥講，你只係比我先用老母個西架，使尊重你。

前半句係客觀事實黎，唔講同唔係事實。兩者無必然關係

女人話

男人都係用下體思想既動物，請問尊重嗎？
但尊唔尊重無關播，最少佢係事實

根據你所講嘅邏輯
咁你只係由嫖客 同 雞結合而成嘅 結晶品

山係石頭海係水 你老母係女大係雞咁理直氣壯既野有咩唔敢講？

難道你唔係靠老豆養

三登從來都唔係中學雞應該上嘅科林
點解要就撚晒佢地

甘你老母單機死返5p啦
( Show Blocked User - 可可洛 )

又係你地班人講先 而家又話人地冇思考

on9 le個根本香港人共識 樓主又想搞亂香港

樓主條on9 離地到仆街

係

你最多只可以話用好難聽既說話黎講。
但唔等於唔係事實

開始默認女人係雞係等於山係石頭海係水喇咩

你試下叫女唔比男性交，男唔比女家用。會唔會離婚，咪知係咩本質囉。

頂多咪只能響尊重唔尊重度討論

中二病發作

唔好呀 上面班癲佬真係做得出架

講事實會損害自己咪唔講囉。
講得出既唔係癲佬，係君子，傷害自己利益都要講事實。

女人係雞，咁男人係咪鴨，雞蟲 樓上班傻鳩到頭來咪又係為左扑野

呢個帖真係出現好多有神奇邏輯既人

戶口得幾千睇下有冇女俾你溝
你估咁多純愛 咪又係利益物質

竟然咁多正評

仇女毒撚死晒啦？
處女情意結傻閪又死晒啦？

樓主最好辭工 去做炒散 睇下仲有冇女受溝
唔好講一套 做另一套 身體力行
唔好搵住3皮野 話溝女唔洗錢

求婚冇鑽戒？
睇下幾多個會受？
俾粒珍寶珠？ 做戲咪有囉

唔好話幾千
戶口得幾十萬都唔好諗住溝有少少質素既女

好女仔係有既
不過等價交換個殼一定有咁上下柒
你接受唔接受到先?

不過而家港女同香港樓一樣再垃圾都有人炒吊高黎賣
豬西咁樣都有人搵佢做PTGF

咁你屌佢有乜7用 咁撚威 去屌教育局 政府
喺度威有乜7用

支持你 樓主
睇得出樓主有自己堅持(粵教中)
人哋都喺搵飯食 又冇做咩傷天害利嘅事
有得揀 邊個會甘願淪為教育機器?
可能樓主都喺滿腔教學熱誠?
對依家嘅教制不滿?
但憑一人之力 你想樓主點?
就因為人喺老師?
追住人嚟屌?
冇佢哋啲老師 你連字都唔識啦
要怪要鬧嘅 都搵罪魁禍首啦
「人在江湖 身不由己」

而且呢個post重點只喺尊重女性
唔通真喺咁難? 唔可以真喺有啲女性潔身自愛?
點解要以偏蓋全?
唔通有男人做鴨 就全部男人都喺鴨?
將心比心
如果條女真喺做雞 咁抵比人屌
但又有冇諗過 真喺潔第自愛嘅女仔有幾委屈?
總有害群之馬
樓主只喺雲雲潔身只愛嘅女仔之一
為佢哋發聲
唔支持都算 仲要屌
香港人 香港人喎?
笑人蝗 簡單五十步笑百步

所有女人都係雞 只係班仔仇女先咁講
d仔咪又係繼續搵一個純愛既女
講咋 最叻就係得把口
講完咪又係女照媾 婚照結

根本女人有錢就有得屌 只係睇你出得起幾錢
男人一樣 你拎得起錢出嚟大把人除褲賣個屎忽比你

你有冇女？老婆？不如你問下佢幾錢屌得？之後開post sell下
可惜你應該錢又冇女又冇 只可以係到嘈
你不如去屌隻狗啦 唔洗錢啦 狗唔係雞喇呱 又襯得起你

金撈詹應該係依句說話既發起人
不過做人係要公道d 香港只係部份女人係雞 特別係派帽 港女格個堆
仲有好多好女仔既

“而家幾乎每個人都會上連登”
你會唔會太睇得起連登呢
我識好多00後心智都好正常冇上連登

講事實都唔得？

你咪口硬囉
試下擺1000萬cash喺你面前
我驚你連屎都食埋

鳩up下就有人信
可能依家d中學雞會信fg 30k

呢個賽，高登到連登，一向都係痴線佬集中地

第一段 成段代返入黑警 完全冇問題

我屌黑警 教畜有咩問題
屌埋你老婆都重得

早就知道唔係啦
係連登仔on9之麻

所人女人都係雞
唔係概念 而係真相
無論行為 定心理上 都係雞格

#494仲未有人敢駁

Sad but true

口講所有就真係所有咩 On9

日撚日都有女人做雞既post, 好難令人覺得女人唔等於雞喎，有男友有老公，有埋仔都走去做雞，雞格重到

咁我係食客囉，不過女人都係雞

每個人都會上連登？
人唔笑狗都吠

定義唔該

本身離婚要有錢方養返無錢方，同女人基本上只嫁比佢高經濟力既男人

已經係雞既鐵証

只係講事實又唔怕比人批鬧既人

你講得出呢句 即係你想食啦
即係你覺得有1千萬就已經足夠令你去食屎
正常有手有腳 有能力搵錢
同埋自己養得惦自己有餘
需唔需要咁先？
如果真係無錢 又完全無咩尊嚴嘅人
（或者果個就係你？）先會食屎去換錢
或者有啲人為養家（用黎養你 ）先要食

你唔好將責任推晒係連登度
會有依種言論有幾大程度係社會問題大家心裡有數
網絡係社會ge陰暗面
大家唔係網講，唔等於會冇左
好多人都鐘意將責任推晒上網
依D先係最差
同某國鐘意咩都屈係外國勢力做ge一樣
當然，好多人心智唔成熟，會人講佢又講
你依位教職員可以盡量教佢地點樣正確對待網絡
你叫自己教畜，咪又係影響緊大家對教師印象？
希望你可以做個好ge教師，而唔係教畜

係雞蟲牙，但永遠都係雞聽雞蟲命令，依家女人做雞又不守雞道

你都識講啦，雞蟲咋，憑咩要人聽你命令

1000萬買唔起1億呢？ 每個人樽鹽都有個價既
到舊錢真係現兜兜擺你面前睇你仲係咪咁講

如果你咁講 你都會為呢舊錢去做鴨
而對手係男人都願啦？

屌你老母又真係屌咩

比左錢。
你去叫雞，你咪客囉，顧客呀

咁你咪叫多幾隻雞囉，既然你當人地係雞，憑咩要人地只係服侍你一個

但問題係連自己係雞都唔認

人云亦云 有咩好講

無關係的唔好聽佢地講咁多
你拋棄依個思想唔代表你有女屌
你有依個思想亦唔代表你冇女屌
主要都係睇你個人既其他因素
仲有無人叫你覺得女人係雞就當住條女面話佢係雞
意識上當女人係雞既男人分分鐘比例上食得仲多女

佢一定係仇女毒撚

女人自己都講啦
唔通仇自己咩

只係進化心理學既科學結論。
簡潔有力咁講出事實啫

明白女人天性，只會係食更多女

她們不是雞是妓女, 請尊重女性及她們的職業

道可道 非常道 ;

垃撚圾 唔好得把口喎

成句還返比你 垃撚圾
駁唔撚到 講句垃撚圾就得？

駁你老母咩 咪撚咁幼稚啦 我咪叫你嚟屌囉
話撚緊你個垃圾唔好得把口啊
搞撚到連登低質晒

再講落去佢就變返猩猩嫁啦

事實就係只有佢自己起度不斷退化同埋合理化自己神經嘅事實。

咁你認唔認自己係雞蟲先
話人地係雞，咁你唔夠第個客有錢都唔比人搵過第個客

女人都肯認自己做雞,男人怕咩認雞蟲
BTW有得唔畀人搵過第個客架咩?鎖佢係屋企?

成班雞蟲，既然話女人係雞，你咁撚窮，我點會唔搵過個有錢客姐
一睇就知講得出依d大部份都係死窮撚
既然女人係雞，咁你地老母嫁比你地個窮鬼老豆咁又點計

既然當佢地係雞，咁就唔好怨啦，你地唔係預左

我怨左D咩

究竟點解你班臭雞要搵咁多解釋自己唔係雞？

咁既然都當所有女人係雞，咁怨佢地出軌偷食搵有錢佬做咩
既然係咁綠帽依兩個字都唔洗存在啦

我幾時有怨佢地搵有錢佬?
不嬲都係話做雞就認無問題
唔好做雞又要拎貞節牌坊

根本係睇個人行為而定義對方係咪雞
但香港地最鍾意人講乜佢又講乜
完全唔識自己思考

都話係雞蟲囉。

咁你認就得喇。
主題都係討論係定唔係

比唔比搵第二個客已經係商譽等之類問題，唔係此題目討論之範圍

嘩 你好成熟講野好有論點呀

屌你老母睇下自己打咩 咩論點都冇 重話人低質

垃撚圾

難撚怪你中意屌老師 實喺讀書唔撚成 又哩喺屋企嘅毒男 又葡萄人哋有女 周街話鳩人喺雞 咁又喺 你咁撚垃圾 算鳩數啦
你中文u撚咗? 咁都睇唔撚明咩 垃圾

幾時提子有女
由頭到尾我同樓主有討論過佢講既問題

追完post先衝出來柒啦

其實當初都係張巴斯光年張全部都係雞圖出黎比人搞笑
點解可以變到今日咁

個價值觀已經扭曲到有錢就乜都得，包括出賣自己老母，老婆，個女。癲佬我見得多，呢堆都算係極致。

有呢啲諗法嘅人未必剩係窮人或者毒撚，仲有機會係狗公，雞蟲，溝緊女未得米但好驚多個香爐嘅｢正常｣人，同埋旨在分化嘅大陸網軍。當然有啲係已經被荼毒嘅後生一輩。

幾百個dislike但係咁洶湧緊係唔止兩種人…

老老實實，香港地有幾多女人唔係雞先？

我都知同你地啲女人講道理係嘥口水
但見連登呢排咁多「反女人係雞論」，仲要個個都幾千正評咁，我仲以為連登冇男人
既然你地班女權撚講到咁大條道理，又咩放棄咩觀念，又咩教育下一代咁，小弟就同你地講下道理

小弟今年23，身邊基本上所有拍過拖既男仔朋友都唔多唔少同意「好多女人都係雞」

Q: 雞的定義？
A: 拍拖睇錢睇利益，有錢就做得男朋友。
有男朋友仲想騎牛搵馬，泊個好碼頭。
明碼實價出嚟做嗰啲就唔洗講啦

Q: 好多女係雞=所有女人都係雞？
A: OK就當問得出呢條問題既女唔係雞先。我都明作為唔係雞既你成日俾人話所有女人都係雞就好唔岔氣，但你地有冇諗過呢個風氣係你地啲女人自己造成既呢？
舉個例，好多男人係厹，我地自己做男人既都會笑尻佢地屌尻佢地啦。係男人都憎厹架，但我地會係問題個根源著手，首先自己唔做厹，亦都會屌尻啲厹。
但你地呢？淨係識叫男人唔好話你係雞，但有啲就轉個頭繼續做雞，有啲就將個問題歸咎落男人度，講到好似冇人話你地係雞就冇女人係雞咁

呢個係第一個問題：自己唔爭氣

Q: 唔係男人做厹既話，邊有女人做雞？
A: 屌你老母呢個問題講到好似「有雞先定有狗先」咁撚哲學，其實根本就係推卸責任。
大佬呀！冇人做雞既話邊有人叫雞呀？女女女完你擺但三舊水俾你就話你係雞咩！
根本個問題就係你地個心度，自己個心唔定堅持唔到，見錢眼開

呢個係第二個問題：香港人睇錢大過天
（呢個係社會風氣，唔淨止女人既問題）

Q: 自己溝唔到女，就話女人係雞
A: 說話就唔係咁講啦 通常呢，冇識返咁上下多女/見過咁上下多雞，都講唔出「所有女人都係雞」既
又舉個例吖，你唔會未食過譚仔，就走去話「譚仔呢啲辣殺狗也不屌」啦。
再舉個具體啲既例子，唔通你溝唔到條仔，就話佢厹/鴨咩？你地咁撚白痴都講唔出啲咁既對白啦 何況一個智力正常既男人
係呀我係話你地啲女人全部都係白痴架啦，但一講到啲心計呀，騎牛搵馬呀，搵著數呀，釣金龜呀，利益比較呀，就個個都勁撚過愛因斯坦囉

呢個係第三個問題：死撐

其實呢，如果你係雞又光明正大認既話，冇人會笑你既，可能仲釣到唔少厹添 現實大把呢啲例子
甚至你明碼實價出嚟做，我都好尊重性工作者架喎
最怕就係啲明明就白鴿眼機關算盡，擺明就臭雞八婆，又要扮曬矜持扮曬純情上菜
呢啲叫虛偽
正所謂做雞就咪攞貞節牌坊。一不做二不休 契埋伯母做老豆

如果你自問真係唔係雞，又唔想再咁多男人覺得「所有女人都係雞」呢，唔該你地就自己諗下點樣好好做個好女人，做好自己。
至於害群之馬，你地自己都有責任，諗下點樣聲討啲雞，唔係淨係識得扮曬親善大使，個個都叫好朋友好姊妹
呢啲叫扮frd，即係都係叫虛偽

話得你地係雞就梗係有原因啦，唔通你老處都話你係雞咩
Btw 講明先，我已經冇話唔係處=雞
引用:樹大狗公

求反駁

駁唔到就承認自己臭雞吧
圖:連登c打

你條傻鳩 咁撚樣叫討論?
祝你食世食自己

雞都有收錢呀
識著d 免費錢真係揼春

冇撚追post 點周撚到你條傻鳩 睇嚟你喺果啲鍵盤戰士 死毒撚 仲要有學習障礙 你啲老師應該好撚傷心 教撚咗你哩啲傻鳩出嚟

*成世

講出嚟嗰啲緊係窮撚啦
有錢人用行動證明緊

又係成段冇論點 點討論落去呀古代人

唔通我一拖二又話你知咩

唔好ff咁多啦

咁收皮 你應該有智障

係啦係啦 我有女就ff
你有女就好正常 叫雞當係女朋友？

我就唔撚駛叫雞嘅 可能你條女喺雞呢

你睇來你 話極都係冇論點
講幾句人身攻擊回覆 說服到人咩？
野蠻人呀？

講你又唔撚明 仲要話我冇point 除咗你智障 我諗唔撚到其他解釋 算鳩數啦你不如 讀好啲書先 小學雞

大家咁話

你紅字個point比我睇下

真係大家咁話啦 大家鬥鳩up
一人有十條女都得啦

補習都要比錢啦 傻撚咗?
Ol有 我廢事做你老師啦 你鍾愛屌老師咁重口味

*仲

冇point就冇point講咁多柒野

連自己都搵唔返自己個point 笑大人個口咩
重話自己有女朋友 青山走犯實走女啦 病發個陣就有女啦

屌你真喺好撚垃圾 晒鳩晒我時間 我仲教撚埋你中文咩垃圾 你就咪撚笑大人個口 想知point? 一早寫撚晒 唔明嘅 想知嘅 自習下 增值下自己 再返嚟睇 唔好咁撚幼稚
跟住你自推啦傻鳩 牛皮燈籠

另外我由頭到尾冇討論過
女人係雞依個話題
由頭到尾我屌樓主教畜炸
你話你柒唔柒呀

叫你紅字呀 搵到未呀

唔係諗住走住屌呀？
認真想同你討論下

你真喺唔撚識字 唔好浪費我時間傻鳩

人哋個post喺講尊重女性 所以你喺入嚟屌人喺老師? 屌你邊撚個柒啊 入錯post啦傻鳩 你繼續自high 啦

我由頭到尾都話緊你智障同幼稚 仲未撚明?

屌你 你都係個post討論我有冇女啦
你又係on9 弱智？
不過你真係on9

原來你個論回就係話智障幼稚
唔怪得知我睇唔到你個重點啦

另外教畜樓主所講句全部都係雞影響緊下一代
我屌鳩樓主教畜一樣赤代緊下一代
好貼題 有咩問題？
定太高質你唔明？

女權萬歲！！！
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
港女唔係雞咁係乜撚野^^

佢唔覺上兩段同後兩段無分別先好野。

請擺脫「所有女人都係雞」呢個概念,改說「所有港女都係雞」

好多謝你為女性發聲

女人唔係雞係咩？
真話怕咩講?
你反對咪提出理據，淨係識用年齡去攻擊人地嘅立場，好巴閉咩？
用年齡攻擊其他人，你學咩人做教育呀死教畜。就係你呢啲廢人做教育，香港先會有咁多智障身居高位
利申: 非00後出咗嚟做嘢，有正當職業

其實成件事就係抱住所有女人都係雞里個概念既人
你所講既好女人唔會鐘意你 (大佬ar你係都要覺得人係雞，咁冇女想同個覺得佢係雞既男人一齊架）
咁姐係你識到既就得番D你所謂既雞
然後你就覺得識親既女人都係雞
成件事就係不斷循環
冇話怪邊個錯先既
有雞拉左你入里個循環你又靠唔倒自己出番去姐

不過咁，冇咩錢同窮係兩回事黎既
Down to earth就算好愛都好，窮係真係可以消耗愛
冇咩錢係可以一起去儲去建立未來
但窮可以點，結左婚分分鐘要養埋你屋企其他人，個男既所謂冇上進心打算一世揾一萬既咁點一齊儲錢先
而家唔少女仔本身屋企唔窮，但又唔係有錢到可以養埋你，咁做咩要同個窮L一齊降低生活質素
有時連登仔最單純既野係覺得愛真係可以戰勝一切
Btw 好多窮L其實好自卑，個女仔有錢過佢就會心理唔平衡郁D就話人嫌佢窮，好難得人鐘意既咁

其實成件事就係抱住要嫁上進男有錢男既女人，
你所要求既男人係唔會鍾意你(大佬AR你都提人人物提款機，咁邊有人想同覺得佢係提款機既人一齊架)

咁姐係你以為你識到既都係所謂窮撚
然後你就覺得識親既男人都係窮撚
成件事就係不斷循環
無話怪邊個錯先既

不過咁，貪錢同貪上進同係雞都係同一件事黎

做咩又係你啊巴打
不過今次你講得岩ar
所以窮L同雞未天生一對囉
唔好嫌唔好怨，係埋一齊唔好害人
拿，不過咁，冇上進心無論係男係女都值得屌既
Diu男冇上進心既女係雞
咁日日diu女朋友人工低既連登仔未鴨囉
冇問題喎

好多女人貪錢係事實，但有時有d人真係好on9

識得一個人，唔至於覺得所有港女都係雞，但喺朋輩影響下(其實有時d朋友都係講笑9up下)
好根深蒂固地覺得所有女人一定係要錢、要你廿歲中就有車有樓
引申到「有錢就一定溝到女」，再引申到女人既問題用錢乜都解決到
之後佢識左個正常女仔，人地食飯想AA，佢就覺得人地請佢食檸檬
個女仔話唔使佢搵大錢，寧願佢做份做得自在既工，佢就話人地第時一定會變
放個女仔飛機，應承人既野做唔到
佢既解決方法永遠係用錢請人食餐好，然後就當冇事下次再犯
結果個女仔覺得同呢個人完全溝通唔到，冇人想同個係都要屈人貪錢既人一齊，分開左

之後佢又識左另一個女仔
照舊因為覺得女仔一定要而習慣充大頭，出親街都食貴野
後來佢因為屋企問題而有D財困，但佢覺得女人係要錢，要人捱人地就會走
所以佢冇同個女仔坦白，亦冇減低出街既洗費
反而係用作D借口出黎，減少見面次數黎解決
個女仔完全唔知發生咩事，自然地以為佢根本唔想見，甚至懷疑佢有第二個
男主角就更加覺得要幫補家計之餘女友又詐型，做男人真係好委屈
呢個女仔堅持左一段時間都係唔明佢做乜9，於是都係分開左

然後每一次，男主角俾人飛左，就更加覺得自己如果事業有成人地就唔會走
而忽略左自己係衰on9既事實
之後就喺fb叫春，然後就會有班朋友喺度reply埋d咩「d女人唔識欣賞你」
根本就同d港女衰公主病都會有人話「u deserve better」一樣

自私。

港女梗係唔係雞

只不過是個一個很臭的閪 一個陰道 人型廁所 接受精液的容器

（限90年代後出生 物質生活富裕貪圖享樂既港女）

唔該尊重返認真工作既妓女

上進做高級啲既寄生蟲都算上進左既

唔係有錢就溝到女。而你溝到女一定要有錢。(最少比個女人有)
前者係必然因果。唔係事實。
後者只係描述普遍女人對男性需求

其實係咪要搞番好啲男女關係先？

宜家香港男女關係嘅問題認真嚴重....

男嘅就用下半身思考，搞到啲女嘅幾乎唔相信世界有真愛以及自己本身都唔明咩係愛情，而女嘅呢就成日射波俾啲男嘅，一味將受傷害嘅責任推落男人身上之餘，仲要唔識得尊重男性

大家又彼此物化大家，跟住又互相攻擊，久而久之咪搞到今日嘅地步囉.....

男女雙方喺時候要開始學識尊重對方，唔好再用下半身思考／瘋狂射波俾男人

點會窮撚同雞天生一對﹖
雞同有錢佬先天生一對播，除非你天真都以為有錢真係等於對社會有貢獻喇。

都廢7事理你你仲要reply

屌手唔怪得我望咗好耐都睇唔明你想講乜
原來想學人篇野改幾隻字眼 但又講到甩甩cut cut咁

男女都係？如果呢度啲巴打好有錢咁你肯唔肯比佢哋屌？

駁唔到就廢事回。
我唔回你又精神勝利

總之你點都贏

依度晚女人根本就無駁過。
一係直認
一係就話少以為佢自己同佢朋友圈子既女人係好女人。
就叫駁左

尊重女人貪錢？
黑人問號

係ar我贏左啦on9
冇人理9你個7頭你就收嗲la

你咪理左囉

原來網上論壇可以收人收聲，你係壇主？
女人真係，駁唔到又話唔論你收聲。
女人永遠是對的。

要尊重佢貪錢唔比鬧，但佢自然鬧人毒就唔算唔尊重人。

岩 當聽到人講所有空姐係雞我都好反感
雖然有部分真係

唔通支那人都有好人你就唔歧視支那人咩

所有女人係雞，所有男人係鴨，每個人都有個價

為錢，人類可以好無人性，起馬超過9成人都係咁。睇下。有錢人分身家，一堆搞老人家嘅騙案，有幾多惡意嘅中傷。

男人係嫖客。
出錢，同主要對社會貢獻既人

女人係雞
而且係寄生蟲

精神勝利唔係你專利黎咩
之前係另一個post啲人覺得你on9唔回你，你就係咁loop話無人敢回你，無人駁到你，on99咁

好心你就咪撚再ff啦
呢個世界大把女人有貢獻過你啦

你咁勁你為呢個社會做咗啲咩呀？

根本就係
出得起錢有咩人你屌唔到

實情就係咁

見過窮人，身邊都有老婆
我覺得 自身、性格、外觀、想法、價值觀、識唔識尊重人等等都可以決定人一生
好多因素都會影響一個人嘅異性緣
如果一個人咁厭世，咪唔好識女仔 好簡單啫
或者向同性發展下囉
按照上面嘅理論，有人話男女心目中都有一個價
咁講，即係每個人（唔止女仔）
去到某個價位 做咩都得
咁呢個話題其實已經完咗
重要討論嗎？［sosad]
性格取決命運呀

女人講黎講去都出唔到個人層面，都係收皮唔好討論吧，無意思，強行討論個人，個別人，只會流於人生攻擊。

你都覆得好快
有時間做啲野 充實自己人生啦
咁你個人會開心啲

又你你我我，戇鳩。討論下就浪費人生？咁你同樣都浪費緊。

本來只係想學術少少咁討論，不過算把喇，連登只係小朋友同女人樂園

人地討論貧富懸殊問題，有啲戇鳩入黎問點解你唔搵多啲錢。
邊個係依類戇鳩？真係你對號入座就好

因為你唔夠有錢姐

咁你除咗分男人女人，同夾硬話人淨係睇個人層面又講到咩大道理

請問係社會層面上面不斷製造男女敵對、二元分立又有咩用處？對於社會黎講係健康嘅發展？

弱智人士會對歐美女人有幻想，但完全唔係果回事。
世上只有一個系統係可行，就係中式傳統系統